元朗死穴，元朗死穴

元朗博愛迴旋處，
連接三號幹線(九龍入元朗)
連接北區往元朗
更伸延至往屯門。

唔入村的話，可以做到最大效果!

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推一推

成日見到有啲唔係好識渣車嘅錢七打橫,
搞到成個元朗塞左出唔到

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰